本土派仲有邊名猛將

可以再戰立會？

火影萬人敵鳩硬

ck

西瓜皮

坦白講，無
老一輩退出
年輕一代又不成大器
泰博算係最有潛質嗰個，但又有機會被dq

仲選乜Q
成個體制已經歸晒邊

西瓜、rat

仇幼聯admin 熱時主持譚仔

其實佢做過d乜？

講真，乜水？
你個user name我就知姐

上咗任唔夠幾個月就話蟲太做得好果班係乜野邏輯

犰屍達

盧就差唔多

變晒八婆怨婦啦

香江19 索尼人 卿理 陳雲

覺得本土派入立會呢條路已經唔work...仲隨時嘔突

黃洋達

負責幫本土派cap水

洪非凡

天河明人

政治post
唔該admin轉台

明明fb就有成班三國猛將自稱係本土派

本土派仲諗住選立法會?